過夜牛輝手區

明天數錢

今日DH 聽日DL
牛牛吽

all in!

吃不到葡萄是酸的

今日高位
明日低位
再過幾日已經見唔番

睇下點

牛牛哈

今日又升

牛牛吽

牛呀

收錢

爽死

上呀

有冇人繼續牛過？

數緊錢了